【 點解無人建議 rubio 制裁 Cctvb 同狗鐵？】

狗鐵都有機
cctvb難啲，因為仲未夠賤